正式宣佈，香港法治已蕩然無存

我正式宣佈，
香港法治正式崩壞，
行政機構(執法部門)帶頭破壞法治精神，
三權分立，環環相扣！
行政一環帶頭選擇性執法，
濫用檢控權，
政治立場凌架法治，
香港法治已蕩然無存。

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

撐警人士已獲免死金牌，
打人襲警，攻擊議員，都可以直接放生
警車已成為撐警人士既逃犯天堂

呼籲大家加入撐警行列，
正式跟隨警方成為特權人士，共商大計

警察包娼庇賭是常識？

黑驚係點我唔知，
但行政係三權重要一環，
缺失一環已經唔需要再講香港係法治之都

你今日先出世?

我知你講咩

但無可否認

好多香港人仲係相信香港有法治

今日可以放走一個撐警人士，拒絕檢控，
明天就可以放走一個高官。

仲FF天子犯法與蔗民同罪？
檢控權係警察手上，睇警察心情

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

驚成日都要叫雞架嘛，你嚇到無人敢做雞咪死

根本依家香港倒退到律政司，執法機構對住倫敦金，健身狗，傅銷呢啲仆街反而獲獲話冇證據，難搜證，唔知用邊條例為由唔落charge

好難相信仲有人相信今時今日既法治